有冇人組團練英文oral

有興趣請add

地點模式可以再商量

跟住有人sell傳銷

最憎傳銷狗正仆街

Pish